# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###


Вариант 3

Необходимо разработать программу, которая получает на вход список ресурсов, содержащих набор чисел и считает сууму 
всех положительных четных. 
Каждый ресурс должен быть обработан в отдельном потоке, набор должен содержать лишь числа, унарный оператор "-" и пробелы.
Общая сумма должна отображаться на экране и изменяться в режиме реального времени. 
Все ошибки должны быть корректно обработаны. До понедельника ресурсом считается только файл на жестком диске
